又要開始扮工

好想繼續訓教

咁朝起身第一句就係 屌你老母

8點都未夠就到公司？

返830 車程半個鐘

狗工

做會計係連狗都不如

返8 而家嘆緊早餐

翻9. 一個鐘車程屌你老母

早餐 狗都唔屌既包一個

嘩 你個名我係地盤界蔡楓華喎

早起的小鳥有蟲吃

翻9 個半鐘車程

公司樓下食緊kfc

公司門口食緊煙

返九 返到去食個早餐

收工迫梗車番屋企

係公司等開工

早左成10分鐘返到 得個hea

巴打on shift 咁搏

其實今日翻工都無野做嫁啦